#
 
ยืนยัน
รหัส
Apple
 
iOS
 
kernel
 
#
รายงาน
ข่าว
กี่
กำลัง
ทดสอบ
เบต้า
รหัส
ไว้
คน
ข้อสังเกต
เบต้า
รหัส
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
ไว้
หรือว่า
อุบัติเหตุ
ลืม
จริง
สอบถาม
โฆษก
บริษัท
ตอบ
เก็บ
ข้อมูล
ผู้ใช้
ใด
ไว้
ฉะนั้น
รหัส
ช่วย
เพิ่ม
ประสิทธิภาพ
ระบบปฏิบัติการ
ลด
ปลอดภัย
แต่เดิมนั้น
รหัส
ระบบปฏิบัติการ
ไว้
ทั้งหมด
ทำ
พัฒนา
นักวิจัย
มองหา
ช่องโหว่
ปลอดภัย
ยาก
เลิก
รหัส
ทำ
ให้การ
ค้นหา
ช่องโหว่
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
ทำ
ง่าย
สามารถ
อุด
ช่องโหว่
ง่าย
เช่นกัน
ที่มา
MIT
 
Technology
 
Review
 
iOS
 
Apple
 
kernel
 
Apple
 
TechCrunch
 
Apple
 
kernel
 
iOS
 
kernel
 
Apple
 
TechCrunch
 
MIT
 
Technology
 
Review
 

